有無成功復合例子？ 2

開到2

一齊左3個月分手 過左2個月之後一齊返 依家差唔多兩年

當初因為咩問題而分？

因為淡左

分手後 keep住有搵對方定斷左聯？

好難
佢斷我聯幾個月期間我有寫信有send sms俾佢
早兩個星期佢生日前終於收到佢信息叫我以後唔好搵佢
九個月黎唯一一個短信
話我好煩、仲話「大家都係年成年人」

咁到底邊個逃避我先

我每日都心裡祝福佢
我係老襯底

斷左聯 佢同我講完分手之後block哂我所有嘢 得1 2個共同朋友 2個月後搵返我復合

有冇人同ex散左之後，佢同左第2個一齊但過多排會搵返你㗎？

又會咁突然搵返妳嘅 祝福你啊

當初咩事分手啊？

無

同政治有關

一邊黃一邊藍？

自己俾左壓力對方
對方想做港豬

經過咁多個月我都有反省過
有時覺得同人講野好辛苦
同埋立定做老姑婆的志向

我有寄聖誕卡俾對方

我真係大愛

有無同佢好好地溝通表達自己嘅諗法先？

最近同ex有傾返計 出返街
我都想可以復合成功

算係好開始啊 已經好過我地好多嫁啦

其實我都有覆佢短信話多謝佢的愛
想佢好好過日子咁

俾晒下台階同面子佢

可能佢覺得我假 （我亂up)

咁當時火遮眼
八月份食tg食到懵
屋企都食到
我都係想有人關心下

原來係唔可以

點做到？點解開大家個結

始終都想有人累了可以依傍下
睇對方係唔係個獨立的人啦

傾返計，但都唔係成日傾，街就冇可能出到
所以你已經好好，加油

唔係執著既
我係真心祝福佢
我都想佢好過、可以有信任的人同佢傾下
唔想佢一個人面對

我唔開心起碼仲可以同父母講、但佢唔係

但成日唔知佢想點 好辛苦

佢覺得我唔出街就唔會食到tg

其實只係我一直等緊佢
我生日個陣 佢突然主動約我

起碼大家傾返計都係好開始
唔知佢諗乜就要觀察下、順其自然

咁都講得出口

即係佢都想重新開始既

咁我覺得我比起好多人好彩既
總之好撚憎2019、好憎林奠、支那、黑警搞到香港的人倫關係破滅

我都想佢主動搵返我
去馬啦 當大家重新了解過

但搞到我心亂如麻

但係佢又遲遲唔一齊返...

急唔嚟的

情到濃時就

製造下二人獨處時光

煮下餐盒俾佢試水溫

做住朋友試下水溫先
擺正心態

我淨係想一齊返
成日得我搵佢 佢好少搵我

唔係冇試過 但佢話想再遲d先

你係被分手？

分手真係可以復合嫁

我同Ex分手係因為大家性格唔夾
大家都鍾意對方 平時有咩都會為對方著想先 但唔知點解成日嘈
拍咗2年 之後分手
個2年我不斷嘗試追佢
真係得咗復合返

黎緊終於結婚啦 不過新郎唔係我
我地復合咗1年又再分手
因為心中永遠有條刺
不過有乜所謂 我同現任拍緊第4年 仲開心過以前

基本上你肯放膽去溝女 點會放唔低呀

佢主動搵你之後態度係點？

做左乜令個女仔同你復合？
起碼試過當時都唔會話唔甘心先

人生贏家

我個人經驗係唔好煩 唔好迫 再加佢屋企人幫下口

你愈做得多 只會令人愈煩
你當佢朋友 佢有心就自然會睬你

咁我一定chur住佢又寫信又短信
佢一定好憎我

再加埋佢係金牛
我之前仲準備左禮物俾佢
睇黎唔應該寄俾佢
開頭寫信無退信
之後退左兩封（on9寫左回郵地址）

我一開頭都試過勁煩
送禮物 接收工 send whatsapp個D
但後來收到風佢唔鍾意
佢仲突登坐低同我傾兩句
之後我就明白呢個道理了

以過來人身份奉勸一句

失戀早D訓 放假做運動

其實隔左九個月佢叫我唔好搵佢
咁我係唔係要拖返半年先再搵佢

利申我係傻閪

謝謝你 其實自己一個更開心

佢叫你唔好搵 即係叫你搵過個啦

Sorry 我份人比較直

唔緊要

而家當下無動力搵、亦覺得同人溝通好難好有障礙

甚至對信人都恐懼

對方仲要係金牛座 佢地太絕情

係嫁 我宜家個個都係金牛
你試下早D訓 得閒做運動
因為做運動會釋放安多芬
令人減輕壓力都增加開心情緒

而且Set個做運動目標比自己
會更加起勁

當你做番幾個月之後
你會有番自信 同好鬼Fit
到時你可能會遇到更好的下一個

謝謝你的鼓勵
唔好得罪金牛女 好小氣乜都唔同人講

間唔中會whatsapp 我同約我出去

佢冷暴力我令我講分手

佢冷暴力你仲忍到
你都係老襯

出去有無曖昩

分咗手幾個禮拜 仲好愛佢
依家做緊朋友 希望我可以同佢一齊返啦
大家口講放低咗 重新出發

每日都聽下歌 猶其聽夕爺同周耀耀筆下嘅歌 做下運動 睇下書 學下啲新嘢 充實自己

生日搵你 但一句生日快樂都無代表咩

會互相餵下食野算唔算

咁都要睇呢個人信唔信得過

係，以前有個問佢嬲乜，佢唔講，話唔中意溝通

想唔想信既姐

考驗你嘅耐性 睇下你會唔會打開到佢心門。

都算架
一係佢享受這種不明的關係

我ex都喺 話唔中意溝通 唔想出街見人 要摺自己

我會橋佢手 佢又唔會抗拒

慢慢來

對方知你連登名
上連登莫俾人知

Here.
分左5年後一齊返宜家好sweet好夾

我覺得要增加復合機會：
- 分開個一刻 唔好分得咁難睇 唔好死纏爛得
- 一齊返前 大家各自要開竅 放開/解開當初既矛盾
- 分開後 雙方心入面要依然有少少好感 其中一方討厭另一方都唔會work

可能佢都覺得你未開竅呢.

真係放低執著 先可以重新開始
同埋一定要做好自己 平常心

想當年 我諗我喊左年半 忍住唔搵佢唔煩佢
淡出左佢既世界後 發現世界唔應該圍住佢轉
做返自己 同做自已想做既野 竟然吸引返佢留意我

分左幾耐呀？咩事分手？

首先 你係被分手
更加唔好要係咁搵佢 煩佢

佢解封左都係好事
咁你就要貼下過得好好的圖
去展示「陽光正向個面」
而少d俾說話佢聽

不過都要知解封唔代表乜
可能佢只想食你花生

10年啦
玩撚完啦
不過處女座是老襯底
但真係要認命啦

我可以講失敗例子

有😂我拍左都3個 每一次既拍拖 都令會諗起當初5年既自己唔成熟 冇好好珍惜佢

佢就一直同一個女仔拍拖 因為我同佢一年會講1-2次野 所以知其實佢覺得同個女仔唔夾。

今日唔知聽日事 冇人會話到比你知可唔可一唔一齊返
你就要祝福佢
大方d 你都想佢開心架嗎

被冷靜期
仲會唔會會搵對方？

我都係拖咗兩個月
終於講清楚唒 分手
每日都會亂諗嘢啊 好想佢係我身邊
一到夜晚就特別辛苦
有一種好空虛好無助嘅感覺 吾知應該做啲咩
好似每晚都折磨緊自己咁

最緊要明白 係你既就係你 唔係你既勉強都冇用

點可以吸引翻 social media係咪冇斷到？

我唔會block 人
咁你做返自己 身邊既人都會可能轉到佢口中
自自然然佢想知 就會同你吹下水架啦

唯有係咁做啦 吸引到佢注意 咁就成功左一半

如果個男仔話無感覺既話 唔想見我 唔想拖住我 仲有無方法可以挽回佢？

我同佢圈子冇交集咪仆街

無共同朋友？

可以話 無...

有時都唔知係我纏住佢定佢纏住我

咁你又分？

只係差復合一句
但看來發展得幾好

Cut卡

過一兩個月先問佢拎野

可能成世都拎唔返

每次我想放低佢 佢又會主動搵返我
但我主動d 佢又唔嗲唔吊

咁你就要讓佢有朝思暮想的感覺

要點做

佢搵你唔好即刻覆
幾日唔搵咁

唉

唔係我嗌分既 係佢嗌 我無得揀

拍拖左一年 之後分左成年 之後再一齊翻

啱啱分真係會好想一齊翻 好掛住 但係咁搵翻人 苦苦哀求只會令人覺得好撚煩！ 仲會越來越冇feel

其實只自己變得越來越好 進步 唔好搵返佢

等佢發覺你重要 仲好正嘅時候 自然就翻嚟架啦！

佢搵返你？

其實我諗返起分左手個5分當中
當時我分左手 但佢有拍緊拖
宜家佢講返我知係佢見到我唔開心 原來自己都仲會唔開心 所以令佢發現仲鐘意我

分手原因係咩先

拖拖拉拉咗2個月
琴日終於狠下心腸了
唉 長痛不如短痛

好勵志 中間大家有無拍拖？

認清事實
即使有聯絡 都唔會再復合到
感情有問題workout唔到先會分手

冇乜

你有冇覺得一齊返好神奇？會覺得兜兜轉轉咁就一齊返

利申：分左5年一齊返
對方Facebook PW 咁多年仲用緊我生日 有沾沾自喜既感覺

所以一定要放低當初既執着
同埋解決好當初分開既矛盾

覺得有性格不合
就係每次爭拗大家都冇放棄 起碼唔會逃避
但永遠係好重要嘅matter上都認同唔到對方（唔話要同意）
隔左多年後傾番計 仲鐘意 不過竟然傾多兩句又有呢個感覺 唔知點過埋下半世 逃避了

溝通唔到？ 傾完都無共識？

算唔😂

算啦😂

換個角度 斬咗纜係好事嚟嘅
斬咗先可以開始新嘅一頁
夜晚早啲瞓 做下運動 逼自己睇下書咁

仍然期待佢會返嚟我身邊

試過一齊二年之後分手
復合過再一齊多幾個月
之後散咗

咩你地點樣復合返 又點解最尾會散

兩年個次係因為
之前加埋嘅感情問題鬧超級大交
鬧分手
傾完復合以為得
最後都係散
利申接近三年有兩年係Long D

好認同 最緊要兩邊都有心去解決

Long D真係好難維繫到感情
是但一邊覺得淡左 就係咁先。

係呀！
Long D 係一個超級大考驗😂

但至少你地都有嘗試過去傾去解決啲問題
然後再一齊返。
我都想咁

啱啱分手之後拎曬出黎傾
有機會既
加油呀

有成功既例子，成功既因素係你比以前更有吸引力，同時間唔好死纏爛打

我會的

佢搵返你之後、復合之前係點相處？

明白還明白 理解到佢點解會咁決定 但就接受唔到

痴撚線架
佢又fo翻我ig 屌

因為佢升大學 我仲係中學雞 覺得我唔明佢？同埋好似冧第二條女

我有 佢冇 可能溝唔到女 haha

有啊 好神奇咁！但重新一齊翻又有啲唔同 好似大家都好熟 但大家都變左 有啲新鮮感

佢搵返我之後 係無啦啦wts我問我最近點個d 不過我個時係咁已讀佢 已讀左5次倒 佢話約出嚟傾一次 我應承左 本來想做個了斷 但最後心軟一齊返

覺得唔舒服就唔好同佢溝通

對上一次同佢出街 佢有gel頭 佢平時唔咁做的 只係因為有次我話佢頭髮整上去幾好睇佢就做咗 話得閒就整下比我睇 比啲唔同既感覺我 回憶全部都係開心的
你好好啊 你話唔想我心情再因為你而波動 我都想做你最後一次乖寶寶聽你話放低你忘記你 但做唔到啊 晏就夜晚個陣我努力搵野比自己做 但一到凌晨我就係度叫春

你叫我唔好再搵你，叫我憎你，我收到架啦。但係你都最後都同我講對唔住，話比唔到想要既野我，叫我唔開心唔好收埋收埋，要講出黎。
但係我現實識既人入面，唯一可以令我將唔開心既野講出黎就只有你，你到最後都係咁溫柔，對唔住啊傷害到你。

果次出黎傾 佢有冇反思當初點解講分手？
你地依家又點樣相處先keep到兩年？

好掛住你啊，已經病態到睇下你有無睇我story，但其實我知有睇同無睇都唔代表啲乜。

每日都睇下你會唔會解block我wts，但我都知道你好決絕，唔會鐘意我架啦，我唯一可以做既野就係係度叫春。

可能有一日佢會解封返呢
咩事分開呀？

我諗住講啲嘢賭氣激下佢 表達最近好少傾計同無出街既不滿 最後佢聽完覺得佢做咁多野只係換黎我咁講 就話本身好掛住我好期待見到我 變到突然對我無哂感覺 唔想見到我 分咗手

我自己知道唔會復合 因為佢都講得好清楚 話唔想我再理佢 唔想見到我 再搵佢只會令佢憎咗我 都無打算再挽回 只不過放唔低姐仲係

我都係好似你咁諗 本身以為係嘈交 覺得佢點嬲我 都可以氹返佢
原來唔係架 佢宜加對自己無哂感覺 我氹佢呢個行為 只會令佢討厭我
宜加只可以後悔當時點解咁樣做 同埋點解要賭氣

咁突然話無feel就無feel
放低一個人好難 如果你仲鐘意佢的話。

係架，我有時候係度諗，佢係咪一直以黎都感受唔到我鐘意佢，先會咁突然對我無感覺....

如果佢唔鐘意妳 又點會肯同妳一齊呢
只不過感情 需要雙方維繫
是但一邊 斷左 就會話淡左 無感覺唉。

咁又岩既，我會快啲放低佢架啦。

邊有咁易放得低
與其話放低 不如話係將佢放係心深處

都係架，後來我再煩佢，佢又block咗我wts，我感承咗佢唔再搵佢同煩佢架啦，都無打算再send啲乜野比佢。

雖然我同佢拍拖時間只係短短半年，只不過我覺得佢block哂，連遊戲好友都刪埋，咁決絕對大家黎講係好事，佢話可以快啲忘記到大家，但我又覺得咁絕好似否定咗我地以前既感情咁。

明明前一秒仲話好掛住你好想快啲見到你，講咗句悔氣說話之後就話對我無哂感覺，變得太快啦，太大打擊，我會好好咁改自己既性格架啦，宜加諗返起有時你硬食咗我好多脾氣，但你無同我講過，可能你已經忍唔到所以先離開我啦

曾經話過好鐘意我，想訓醒見到我，成日問我係咪唔會離開我架，我每次都答打死都唔走，點知最後走先個個係你。

快啲放低佢，唔好再諗起佢啦。

恭喜絲打脫離苦海，呢啲根本本身就想同你分，佢是但搵個藉口話你錯既男仔唔要都罷就

我會好好愛自己架啦，只不過仲需要啲時間先可以放低到，一時三刻好難話放低就放低，曾經都有投放過感情落去架嘛。

好煩 成日都溝通唔到咁

好似見到自己咁 散左幾耐

傾完之後3個月再鬧交話試過自己改唔到,唔想再改好攰要分手

一星期

我多你5日 , 而家心情好過頭一個星期但係一諗到佢遲d會比其他人屌就

就算比你挽回返最後都有條刺係度，我有睇過你啲post，對方似乎唔打算同你解決問題wor，最後唔係彼此相伴既結果係好正常的，過去既野永遠都係過去，要展望將來啦。

同埋唔知你會唔會諗如果自己無做邊樣野，或者對方如果肯做邊樣野就唔會搞成咁，諗黎都無意義，因為呢個世界上無如果，你將自己既愛傾注係一個對你無感覺的人身上係無意思的，一直沉浸係痛苦入面只係拎自己黎搞，自己辛苦。

絲打你都睇得好化， 我都冇再諗復合ff就有 性格不合又好 佢唔岩定我唔著都好 都無得番轉頭 , 係夜晚特別sad

我都未放低到既，不過斷咗念想啦我

我係佢第一個男朋友，大家背景好唔同
識左半年，一齊左3個月，分左手1個月，一齊時好開心，除左鬧交同埋我發脾氣果時
分手時佢講左好多我既問題，話係分手原因
最後佢同我講其實呢啲都係小問題，係純粹好似再唔愛我
我地講好左係大家move on之前都唔好搵番大家
我覺得係我所有缺點加埋佢好攰導致分手
呢次分手令我意識到我嘅缺點真係會傷害到人，我衣家好有決心要改晒我啲缺點去
我唔知之後我會唔會放低佢或者仲係好中意佢，但係呢一刻我決定搵番自己生活既重心，同埋改晒自己既缺點
如果到時我仲係中意佢既話，我希望可以令佢再次愛上我，話比佢知我已經唔同左
多謝你令我上左寶貴既一課，但係個代價太大

我依家都係咁，一到夜晚就好辛苦...

一齊咗差唔多半年 對方話唔夾之後分手 散咗兩個月復合翻 一個月後又散咗

可唔可以講下咩原因 同埋點會一齊返

分左手半年 成日都ff點解佢仲未quit我地個shared album
不過揾過佢無數次佢都冇應過我。
唉

嗰陣佢話我成日收收埋埋 好難溝通
平時相處冇乜話題 又成日有爭執
佢覺得好唔夾 好唔開心 最後就話對我淡咗
我有挽留 不過唔成功

隔咗兩個月佢開始搵翻我
當時我好開心 因為一直好想有第二次機會俾我去補救
而佢都承認自己有唔啱
我好驚會重蹈覆轍 但佢應承我話唔會發生點點點 咁就復合咗

一齊翻嗰個月我為佢改咗好多
每次出街都有好多話題同佢講
變得體諒咗 所以冇爭執過
亦冇再收收埋埋 有咩唔開心甚至不滿都會同佢講
佢自己都承認我變咗好多 大家相處得好開心

咁我以為應該可以keep到落去啦
點知後來有另一個問題出現
佢同之前一樣選擇去逃避
覺得大家唔夾就唔夾 而唔係一齊去搵方法解決
後來佢對我態度變得冷淡咗
我一開頭冇死心 諗住主動做翻啲sweet嘢去撻翻著
但到後來佢連氹我都費事 我就清楚明白佢真係冇當初咁愛我
我有問佢係咪淡咗 佢話係
咁我就忍痛講分手 佢都冇挽留
雖然係我講分手 但我好清楚係邊個唔想再繼續一齊落去

所以有陣諗 不如唔好再痛多一次 我會受唔住

其實係 不過我好心軟同真係好愛佢

至少你地都嘗試過解決個問題
雖然最後都係分開 但至少唔會後悔
有陣時 勉強無幸福。

有 一齊左1年 係我講分手 佢1個月後搵返我 2個月後再一齊返 但1月都係分左手

其實第1次分手嘅時候 大家想要嘅野唔同 已經知道大家都已經就到無得再就

應成一齊返係我覺得值得再試一次 可惜最後都係解決唔到

其實復合真係會難好多 雖然大家好了解大家 但work out唔到都無辦法

我覺得每段關係都係大家就大家 但都會有一日頂唔住 就得太多連自己都變到自己都無左自己 我就覺得放棄會好啲

其實我岩岩都同第2個分左手 今次我係被分手 我已經試過所有方法 但而家我都唔知我地係點 分手原因係因為隔離緊 我地仲傾緊計 但感覺唔同左 我而家都係等個天決定 有時啲野逼都無用 我明白係好辛苦

同而家呢個有 其實我地仲係愛對方 但現實因素見唔到真人 所以先會決定分開 到佢返黎嘅時候再算

但如果你想搵返你前度傾我覺得無問題 但我經驗話我知分左手所有野都唔會再一樣 我而家同佢傾其實都好辛苦 所有野都要就住就住 所以你要有心理準備 你會係咁諗以前係點同佢講野 再睇返而家係唔一樣會好唔開心

出軌既定義大家點釐定？
咀左一次無上過床，然後知錯後悔，立刻斬纜
係咪都無得原諒？
究竟出軌係咪真係得零次同埋無限咁多次
有冇人原諒過對方一次之後真係修成正果？
對方錯過一次就真係最後一次？
如果選擇原諒嘅究竟係點樣重新建立信任...

唔洗 希望你可以同佢傾到 或者你可以放低到

當初一齊左兩個零月 之後分開左差不多三年 而家一齊返差唔多兩年

點一齊返架

係 完全冇聯絡 其實大家都講過分手 但最後嗰次係我講

因為朋友既關係所以搵返佢 本身諗住做返普通朋友 出黎食過下飯

然後相處左一排 發覺原來係佢最夾我
之後猶疑左一排就開始追返人 但緊係冇咁容易啦都比佢狠狠拒絕過 灰鳩左一段時間

本身都諗住算 但又因為嗰陣時既其中一個女同事原來以前同佢好熟 所以就話一齊食餐飯

唔知有心定無意 個女同事就甩底 造就左我地單獨約會 然後當晚就成功左

呢啲真係緣份。

有 或者應該話一直都冇del到大家

想問係咪都有睇過關於吸引力法則嘅野感覺有啲似

哈哈 今日透過朋友嘅朋友知道佢啲鬼祟野
原來啊 同我一齊果時 妳靜雞雞搵返個ex 去幫佢慶祝生日
我完全唔知道啊
原來我一直咁在乎妳
到頭嚟 妳有無尊重過我嘅感受
我仲好似個傻仔咁 傻痴痴咁等妳

Add返有冇得諗

都啲野真係唔知好過知

我唔知 咪繼續傻更更等佢
知道左 令自己快啲死心
我會慢慢淡左佢嘅世界 當佢死左

做好自己先 到時可能吸引番佢呢

都可以咁講 宜一刻對佢好失望

冇期望 冇失望

講多啲

同佢一齊左一年幾時分過手 因為我自己係某d問題鑽牛角尖又發脾氣 搞到佢話分手
跟住，做左好多野同事 又一齊返

依家，一齊左2年幾再次分手 話我地唔夾唔適合。
一開始，我以為無咩事 最近潛意識諗住佢 內心好想復合 但無從入手

放過自己啦

放過到就放了
試過問過自己 係咪真係放到
結果都係唔得

充滿障礙我都想再一齊 算唔算不智

又唔好咁講 有好多野大家都要去傾 大家一人行一步

我依家咪同你差唔多

係我有解決問題既心 但佢無
我同佢有太多問題要解決 又或者我唔識點表達返比佢聽我對佢既愛

有好多野佢自己諗 無分享 又覺得傾都係浪費時間
佢見唔到我有改善過既位置

依家想復合 但又唔知點入手

我同你一模一樣
佢自己諗完 連原因都無講 直接結束
我連傾都無得同佢傾

或者 佢可能要新鮮感...

我自己都唔知依一刻可以點做 或者 重可以做咩事

有冇update呀？

分開左斷聯左一年後，佢突然搵返我
話返俾我聽分手後好快就同左另一個女仔一齊
但之後佢地都散左
後來我有嘗試同返ex出去食飯 whatsapp
佢都有講好多去追返我 但最後我拒絕左

幾年後既今日 我仍然放唔低

同我好似，不過我絲而且係我開聲分手，將佢心入面想講嘅野講左出黎，但仲好掛住佢

可能花花世界太過美
比佢出去玩 見識下會好d

發現一齊返之後有少少唔識點相處..
我怕我哋之間冇咩話題 變淡
好驚 好怕失去佢

因為佢已經變咗所以唔一齊返？

果時出來食飯會覺得佢有啲陌生既感覺
自己唔知係咪真係可以一齊返，唔想到最後變左拖泥帶水人地
佢俾我感覺都係唔太肯定

雖然今日唔知佢生活過成點，不過成日諗如果時光倒流返大家傾返計果排 自己係會再選擇之前既決定/再試落去？

聽到都覺得唏噓 緣份係咁作弄人

心入面留一個好重要既位置俾佢

因為真係好鐘意先會咁

用盡全力鐘意一個人 係好難抽身